有中學直線抽擊何妖！！！！！

聲明：譴責何君堯干擾學校 還校園寧靜

繼上星期立法會議員何君堯去信本校，要求校長交待有否支持同學罷課活動後，連日來皆有同一群不知名人士於本校附近徘徊。該等人士時而查問本校上課情況，時而裝作購買門票，時而於門外徘徊，不但對本校正常運作造成嚴重干擾，更威脅到本校老師及學生之人身安全。

本校強調，黑色上衣乃本校學生校服其中一款，而學生穿著校服回校上課乃天公地道。

而今日何君堯更在不理解本校運作的情況下，於記者會中抹黑書院運作。我們對此等惡劣行徑予以強烈譴責。

香港兆基創意書院致力為香港培育文化藝術人才，老師堅守專業，我們重視同學的自主學習及安全。一間學校如何運作，書院一直有跟教育局保持溝通，我們不認為我們需要回應個別議員的言論。

為了維護本校良好、包容及寧靜的學習環境，以及保護學生人身安全，何議員應立即停止有關無理行為，令社會政治爭論止步於校園外。

香港兆基創意書院
2019年9月5日

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

譴責何妖 人人有責

推文回覆

書院ho ball

河妖會唔會叫鄉黑燒咗間書齋㗎

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

何狗仆街到搞學校，你老母

不愧係兆基

屌你老母何妖

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

條何妖周圍發信去學校 好on9

組織民團入學校拉學生

屌你老母 我母校都俾佢點名鬧 咩叫黑衣人徘徊喺學校？著校服又錯嘅？

條何妖肯定係想擁兵叛變 獨立為皇 好恐怖

翻譯：何妖你乜水，響度說三度四

邊個黎？

IVE 仔俾啲力出嚟罷課

推

收嗲啦 書院人好波
戇鳩 黑色一路都係書院其中一款校服
識唔撚識尊重
乜都唔撚知又喺度抹黑
瞓撚醒未

收皮啦何妖

讀呢間學校嘅學生好幸福

好波

垃圾何妖

件何妖真係好撚麻煩，到底佢幾時至會死

何妖

何妖又出嚟獻世

死何妖又出黑社會，屌你老母丫

身為書院學生，十分驕傲

何議員成日以為自己好型，又狗衝出來㭍。

我無野講

幾時有人麻包袋佢

呢條撚樣真係煩撚煩
人地罷唔罷課關佢鳩事咩, 躝啦屌你老母死河妖

我間中學呀

嘩基喎

條垃圾咁得閒唔去幫老母守墳

藍絲：好人好者點會讀間黑色校服嘅學校？

敵人越是反對
我們越要擁護

屌你老味 何妖老幾呀 憑咩做風紀

點先可以收到何妖皮，有佢係到好擔心市民同學生嘅安全

你講野有口音嘅

申請禁制令禁止條撚樣踏足學校半徑5公里範圍啦

好波！！！

push

夠薑就入u 鳩都打爆你 走去組團蝦中學生 羞唔羞恥

support

其實何妖日日搵班黑社會係人地學校行黎行去 一有學生經過就逗
呢D根撚本係非法集結同恐嚇

依間好似私立嚟

不如叫中學生報警，話何妖班人係擾亂公眾。

有受資助

我正想講係間野直資

你搞學生, 仲要係有錢人既仔女, 邊個最嬲, 緊係D家長啦,
如果學校咁都唔出聲, 任由D搞佢地心肝寶貝, D大客戶唔屌到你學校管理層上天花板就真係新聞.

所以永遠有錢既人就最惡既

同古惑仔講法律？

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

黑警會加入同黑社會一齊搞學生

香港而家真係有嚴重人道危機

踩兆基場班垃圾比兆基仔拉入後巷打死都未知咩事

又想玩群眾鬥群眾乘機搞學生玩白色恐怖

搞我書院 我地用唔同方法玩返你轉頭丫

依間唔係有錢人學校
啲學生勇武就真嘅

哩間嘢點會驚何妖

何妖社團幾時去高雷武館以武會友

起一拆十

條友真係有病

連登仔之前好鐘意屌兆基

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

肚餓既手足同我入哂黎!!!!!!!!

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

型呀！！

校服本身就係黑色真係正

型

Push

何妖真係死不足惜！

支持

假如香港獨立，一定要搵兆基嘅老師做政府

7到

書院好波

有名你叫創意書院，全部一齊做文宣實有排玩

反共基地

結果被吹捧既band1學校。。。

好球

討伐何妖

多謝你地

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

何君堯老婆補習

何老妖呢啲就真係要俾人讉責喇

以前日日都全黑返學架喇
咪亂咁吠 何妖

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

真道呢
快啲片埋689啦

好撚煩依條友

條仆街一日唔死都出黎攪屎棍到尾

母校

不容何妖説三道四

何妖食撚屎

風骨呀屌你

黑社會入犯校院，收手啦721搞手

有型

D垃圾唔撚好成日出黎做小丑啦

竟然係學校回應

書院好波

舊生係時候返去捉妖

佢係咪想製造白衣人打學生？

不如去伏鳩條撚樣

申請禁制令禁佢啦

何妖 這世間亂人

推爽咗就繼續推 907 008啦

哩條何妖好煩呀

拎嚟柒

呢條撚樣真係麻鳩煩 幾撚時死 落去比佢老母打

書院完勝其他中學

其實比起黑警
我更在意呢條友幾時死

何君堯老豆老母又不得安寧

點解仲未收到佢皮。

以書院為榮 推

正黑衫

好波，好想入去讀

建議何妖推動禁止黑色法 唔撚准香港人著用任何黑色嘅嘢 on99

條撚樣幾時先俾天收

好波！！

同意

譴責何妖！其心可誅！攪亂香港！汚染校園！神憎鬼厭！

何妖魂飛魄散～～～

有資格升格大學了

食屎啦何妖

好波！
何妖落地獄啦！
成撚日搞人！

呢啲咪真學校，真正有良心嘅教育工作者囉

讀art係型d

何妖可恥

搞著兆基抗議書院

條垃圾都發動攻擊，民間自衛隊不如搞啦

點得罪法？鄉黑唔係一家架咩？

收皮啦何妖，你夠膽搞書院，書院人夠膽同你玩撚大佢。

要再拜山?

是白衣人嗎

點解何妖Facebook 可以咁撚多讚

何妖on99

靚

好校長 好學校

做得好

再搞書院嘅話，唔該書院人不論新舊定街坊 出嚟捉妖啦喂

好多藍絲當佢正義之師

何妖同鼠王芬蛇鼠一鍋

拆一起十

講好左冇直但比人拉左十幾個又比狗告暴動
最大獲係連糧都出唔足比人 唔好話安家費

痴撚線
啱啱上去睇3千幾個留言差唔多全部十卜佢
啲人假膠定真心

身為書院舊生 十分驕傲

吔屎啦何妖！

g持兆基同學jai
聽講小食部有罷課價

hoball

兆基好波

佢老母個臭閪，仲搵黑社會攪學生，D狗又唔見去保護班學生，剩係識保護自己D仔女，葉問時代都可以有民間自衛隊啦，現在整個自衛隊保護學生又話你犯法，咩社會呢ga，CLS

啲人覺得佢敢企出黎對抗暴徒好勇敢

佢有對抗過警犬咩

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

真架？
兆基學生真係幸福
好似成間學校一齊抗爭咁

提議向法庭申請禁制令
禁止何妖及其黨羽
接近學校範圍
令學生受到生命威脅

别人的學校
考唔入

叫演藝啲奶共校董校長學下人地啦
藝術學院wor

呢d學校咪型

佢呢d先係欺凌

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

何議員仲想有得選就死返去撐警啦
專心快手攪掂2020 前送哂班警察子女，退休廢警返大灣區。

好型

member]pish[/member]

呢啲先係學校黎架嘛

我作為畢業生
之前翻學校支持師弟妹罷課嘅時候
見到有何妖啲白衣人係學校門口影帶黑口罩學生相
然後問翻先知前一日班人入埋我地學校
圍助理校長室、係走廊影住係禮堂門口舉標語嘅學生
見到何妖仲咁得戚真係好撚嬲
希望所有被何妖搞過嘅學校
一齊追究何妖騷擾行為!!!

我就唔信佢夠膽入馬鞍山嘅中學視察

呢個運動中既小丑-何妖

何妖孽一出街就死。

畢業生表示窮撚到拎緊飯卷

對元朗大總統咁無禮!

黃絲學校要跟隨作風啦
做間有風骨既學校先係架嘛

兆基係唔同d
中學生好野!

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

黑社會：和哥，何律師 係唔係有工開
今次要5000

何妖找咗尾數未

為兆基創意鼓掌
垃圾教育局助紂為虐

爆，支持教學自由，鄙視畜生議員，粗暴干涉

憨鳩，一黎人地本身校服
二黎我著乜關你撚事呀

不知所謂

兆基真係好L正

母校好波

好學校

柒頭皮

何妖人人得而誅之

正

{媽媽都升起}何妖打壓屯門東華五中，學劉馬車拍片狗吠

依d 傳聞當故仔聽下算啦
一日未見到佢俾人斬死，我一日都唔會信

一睇下款係學校出信，唔係學生會，校方好嘢

ho ball

全盛時期何妖究竟可以做幾多on尻野？？？？？
佢個腦究竟係裝咩既？

何妖你都係用返剩餘既時間洗定條頸等美國制裁啦仆街

大家要撐兆基創意

好怕佢哋受壓炒管理層轉軚

文革到來

依啲叫「敢於亮劍」

響應習近平

真係得兆基先夠膽講到咁直

原來開咗
推呢個

何妖收皮喇

要支持的話

出聲

組團屌鳩班不知名人士

Ho ball

學校好多窮學生，我就係其中一個

香港黑撚暗中既一縷光

申請禁制令 令佢煩唔到你仲好

手足們好波

呢間野啲學生非富則貴又私立
何妖哪來的自信

黑底議員

唔知何生有無告d自己人摧毀自己幅畫像呢

舊生聽日0830返去捉妖啦

好波 唔出聲當人on9 㩒住黎蝦

首先要搵到佢先

最尾靚抽

Ip Kin Yuen 葉建源
【譴責何君堯及其關注組騷擾學校行為】
立法會教育界議員葉建源
2019年9月5日

1. 立法會議員何君堯及其組成的「監察罷課關注組」近日到學校「巡視」，並點名批評有學生支持罷課的學校，這是對學校施加不必要的壓力，將學校捲入政治漩渦中，為學校在新學期極度繁忙和艱難的時刻添煩添亂，我們強烈要求有關人士立即收手，還學校一個寧靜的環境。香港現時對立氣氛激烈，「點名」學校是火上加油，令爭議更大。還校園安寧應是社會各界共識，何君堯的「點名」是背道而馳，把學校推向水深火熱。

2. 我們收到不少學校的投訴，指有人向學校查問及強迫學校回覆有關校內的罷課活動，甚至進入學校巡視，學校對此均感到不勝其擾。學校已有有效處理學生罷課、請假或表達意見的機制，教育同工亦有足夠的專業能力，疏導、輔導學生，因此，我們強烈譴責這種以政治干預學校的行為，教育局必須盡快嚴肅處理，保護學校免受干預。

3. 對於何先生點名批評香港教育專業人員協會(「教協」)大力宣揚鼓吹學生自由罷課，目的是利用學生罷課向政府施壓，將學生推向抗爭最前線，這是不確實的。教協先後在8月18日發給全港學校的信件，以及在新聞稿上清楚解釋，強調不支持、不反對、不鼓勵，更從無發動中學生罷課，我們強烈要求有關人士不要造遙，並保留法律追究的責任。

4. 事實上，學校正是反映社會問題的縮影，而罷課活動正是源於社會的爭拗，政府有責任聽取市民訴求設法解決，學校亦會對罷課、不罷課有不同照顧方式，一視同仁，不會出現不照顧或生意外。我們呼籲同工繼續緊守崗位，無畏無懼，堅決抵抗任何「無賴」的政治干預。

5. 這個關注組是一個沒法律權力的外界組織，他們自稱視察學校、「點名」學校，更透過發表報告向校方施壓，屬赤裸裸的政治干預，必須立即停止。我們應讓校方以專業、良好方法處理，何現時的做法是蔑視教育專業。

6. 我們一直收到學校投訴關注組的行動，指他們的做法令人非常困擾，並不可取。我們會向教育局反映情況，要求局方跟進並保護學校，亦保留法律追究權利。

以前色魔當道屋村都組織自衛隊護進女街坊啦，有咩問題?

Pish

舊生表示窮撚到打三份工

係咪啊
你間野咁靚成間hkdi 咁款bor

真係要去睇下以防又滋擾，你知條妖傻㗎啦，睇完聲明又有D咩君事行動嘞

嗰陣2400 一個月
大把人拎政府津貼

原來有得津貼咁好
成日好羨慕入面讀啲人

mayfung走咗之後就算撚數啦唔讀都罷

唔好遲到啊
同自己講埋

申請禁制令

間嘢新淨姐
裡面啲人真係可以好撚窮

設計兆基條友同設計政總條友係同一個人
好諷刺喱家

一年差過一年好似係基本盤咁
但我認為讀過係唔同啲

呢個係書院學生作品嚟

香港兆基創意書院

兆基好波！！！

申請番張禁制令比何妖同班徘徊嘅垃圾嘆下

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

突發！中西區合璧！

都唔算貴
一年學費兩萬七
有朋友係個到讀

何要造業必落地獄

加油學生哥們!!!
但都要小心人身安全, 因為何妖真係冇性隨時又買白衫友嚟踩場劈友

佢自己都有仔女嘅，玩咁大玩唔玩得起

收服何妖，人人有責

Hoball

聽日八點捉妖

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post